點解惠康同萬寧無口罩？

因為牛奶公司藍囉

我19號仲買到, 之後再搵都冇

唔好咁講，我僅餘既幾十個就你萬寧正價買。

唔好咁講，多數口罩都係大陸做，入唔到香港大家都知。我個friend 喺惠康做都買唔到， 要不停新搵source ，希望佢搵到

網上有人話萬寧疑似將大批送口罩上中國